[未FC] 成都美領被派出所警察和公安狙擊手包圍

最新消息：美國駐成都總領事館被派出所警察和公安狙擊手包圍了。 央視也在直播領事館的畫面

邊忽似狙擊手

係咪要美帝2個航母戰鬥群入哂維港先肯停

其實點解公安要唔zip衫？

公安狙擊手就吹大左

有人係高空監察就真

天台個班傻佬想學人地係高位睇下影唔影領事館燒文件咋
話佢地係SNIPER咁睇得起佢地

【現場直播】美國駐成都總領事館實施交管，直擊現場最新畫面｜2020.07.24

未係畫面見到
不過支那央視居然玩到直播
他一直在玩命.jpg

改埋晒d嘩眾取寵標題
幫你拉

三五成群打交咁

想影番美國燒文件去反擊 , 因為燒文件形象上係身有屎 , 俾人趕走好心急嘅印象

抄俄仔，俄仔件衫設計本來就唔攝

核突支那style

[未FC]樓主老母係雞

入面有冇美領使嗰啲？

咁就美國🇺🇸直接派兵保護美國人民生命及財產啦！刁大大：我地支那小打小贏，大家打大贏！

幫國民打飛機提升下國民性趣

開打啦, 打殘支那!!

自己睇pin Thanks

btw 出標題係咁架啦
有埋直播比巴絲FC 仲想點

入面都冇人

應該做比支那人自己睇

支那快啲開一槍打入去啦

講到明未FC仲想點?

俄仔popo都有攝衫喎

等睇海軍陸戰隊收鳩佢地皮

佢夠膽軟禁
美帝直接空降去救人

當年德克蘭攻入美領，美國就制裁伊朗到今日都未停，希望班柒頭俾啲小粉紅煽動到攻入去

未fc咁你開po把撚咩
公安狙擊手呢？

方便伸手暖J

狙擊手唔會企直比你守。

班加西事件

佢哋去見識吓無人機。
從未見過！
不過你估見唔見到呢又？

入面會唔會吉㗎？其實！

ifan洗唔洗同apple FC咗 iPhone 12先出post?
波台洗唔洗問咗馬會幾比幾先開post?
未FC嘅確診者消息要唔要問咗竹君姐姐先?

似天台偷拍多D

方便隨時拎高件衫露肚臍
啲支那狗成日都係咁

屌你唔講以為街市保安

咁撚正

好似落街買餸

啲公安要交戲都應該學吓腥港啲裝備公安呀嘛 整番套青鞋衫痴下章先有威嚇力架嘛

正wo 如果真係有狙擊手
就名正言順要打仗

fashion 嘅嘢我哋識條鐵咩!

中共有形象可言？

即係點,要人走又包圍?

但之前唔係撤僑走哂啦咩

垃圾標題黨 拉

都無人喺入面

支那邏輯 , "你都一樣係咁 , 所以我無問題"

跙激手

你有見過爛仔攝衫？

佢地唔攝會柒，係因為件制服設計得唔好

其實唔攝衫都可以好睇
舊時皇氣件綠色裇衫都係唔攝
但加埋條天地綫（上身打斜條皮帶同裇衫出面條腰帶）
就fit同修身好多

其實武漢美領有冇人架 ?

報道引述美國國務院一封日期為7月17日的內部電郵指，其中一架載有外交人員的包機於22日傍晚出發前往上海，較最初計劃提前起飛；另一班暫定29日飛往天津及北京的包機則仍在初步計劃階段；至於一班前往廣州的包機，起飛日期未定。

資料 :０１

大清燒大使館

央視就咪撚睇，央視開YouTube，只准州官放火

之前肺炎撤咗好耐
重要人物返晒美國
就算有卒仔都係得好少人

係到直播都唔知做乜鳩，仲有班傻閪叫消防車東施效顰，留言一班傻閪打j

英軍入維港
美軍直接去天津

可能喺入面打緊機 食緊PIZZA

不如衝入去打人啦 反正都唔係第一次

試下搞到有人命傷亡你睇下會唔會炸到你仆街

狙擊手吹大左，再講邊會有咁撚明顯既狙擊手

官方未必敢郁
民間戰螂就難講

其實戰略上佢醒。外海打一定唔夠打。重慶係內陸，要打有優勢

好心人地show完肌肉俾你落台就識做收皮啦，仲要做埋d小學雞動作迫人郁手

好心美國都咁做啦 要全方位落9佢面

屌你直播加乜春背景音樂啊

支持一步不讓

開戰！

做埋d on9 野

人地執齊野隨時走啦

不了 無人機飛去頭頂已經夠

未loot到狙啊 pistol狙住先啦

其實係習種狗鐘意睇 唔衰得個個係佢

想睇DEVGRU CAG SAD 大戰我國強大城管

成都定香港美領

影住自己個部署 戰狼真係好專業

個d騎呢野支那公安都嫌柒啦

官媒學人寫獨家

又想點呀共匪 係就郁手啦 做咁多小動作

王立軍重演

邊撚到有狙擊手呀

標題

其實佢地係zip褲

班加西事件2.0

義和拳出動

副業耕田 習慣咗

2020年版進攻東交民巷

支共想圍攻成都美領?

定係美領裡邊有Ironman要衝出嚟突圍?

即係點呀？ 係咪 就嚟 打仗

點解d支那人永遠都企唔直咁
公安又係咁
自由行又係咁

三戰導火線 美國領事人員遭禁錮 美國勸籲釋放不果 導致中美全面開戰

黑船來襲 廿一世紀版本

香港大把，殺人犯強姦犯都有攝

咩呀 攝影隊黎架喎

呢種常服，應該係唔攝但有收少少腰
公安係抄呢款

你呢一年訓左？中共式做野係咁架啦